請各位義士注意自己身體，要有足夠休息

捉錯一毛狗/警賊可能小事(其實都大件事)
如果你做前線衝嗰陣，因為休息唔夠判斷力下降而出錯仲大鑊
遊行注意足夠補充水份同電解質
我都係時候好好休息先，7月21號遊行大家一定要出嚟